一降溫，就馬上清算，各位手足幾時歸位？

宜家一靜落嚟，一係拉嘅拉，一係又有被跳樓，連最和理非嘅捐錢都俾人搞，各位手足幾時歸位做野

大家準備歸位未？

拉

一靜落嚟，慢慢開始清算，大家無得退喇

遲唔鎖，早唔鎖，氣氛一靜就鎖，邊個退，就會俾另一方進擊

屌那星

今次真係無得退
一輸就一鋪清袋.....

大家做野啦 各自爬山啊

幾時再黎大開花，好排住暑假，按撚住對方屌

位已歸

和理非嘅贖罪劵都俾人搞，全世界同佢變勇武開花

大家做曬休息師

推！！全世界同我歸位

再輸就集體送中包曬人同錢
所以港豬已經無得再退

已經放哂風出年23條
真係唔可以輸
一輸就集中營見

保釋緊仲想點

你地話要靜靜地贏麻

TWITTER 戰線要人呀
星火單野要上國際

全香港人都係保釋緊，一輸，保唔保釋緊又有咩分別

推

靜靜地贏，係指做完野唔好俾人影到過程姐

理大果次拉左D
理大果次傷左又未好番

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得

全世界同我攞返哂暑假嘅氣勢出黎啊

又打稻草人 根本冇人休息

對家係"組織"嚟，清算係一直都做緊，唔係降溫先開始，
只不過降溫嘅時候清算會冇人backup

2019 就同佢開住大花去2020

嗰陣大把人叫休息

聽日有行動post, 請大家留意

熱度退減係事實

咁宜家休息完喇，肯起身未？

幫手升返溫之前，首先自己唔好降溫

屌，推上去啊

不了 之前區選完叫過好多次唔好打飛機休息無人聽
食屎啦

我D 火燒到好撚想黎一場真暴動
但見到大家熱度退, 好撚SAD

推啊！！行動喇，仲推埋啲膠post

歸啦屌

大是大非面前，仲咁玻璃心？你愛香港極有限

佢地既在明亦在暗
一定要全民起義

愛丁堡係咪無人出，成個場得工作人員！！！！

每個人都可以做到星星之火，一支煙頭，可以中資嘅地盤有易燃物，你罷美心，幾多咪十萬廿萬，一個地盤講緊億億聲

係 不嬲玻璃心

推啊！

被熱狗緊 出黎 不了

Push

咁多謝你推post

抖夠啦 香港人

無得玻璃心嫁喇宜家

休息唔係問題，但係要醒

降咩溫呀請問

嬲還嬲，保持理性思考得唔得

又要當endgame？

我要呢個禮拜見緊各位師兄弟,細佬妹 ， 一個兩個同我返黎，打咗成個暑假，果陣氣勢呢？

出黎 帶頭做野 俾人話係鬼 俾人私了 就唔好

交哂俾和理非

而家係靜靜地輸

清算不嬲日日進行中
講到唔靜就唔會清算
請左一堆退休狗做野
佢地依家大把時間搞9班手足
希望612醒d 開離岸戶口

咁應該點
Weekend撐星火集會?

即時

無人話endgame, 但同問宜家有咩壓力做到俾對方呢？暑假，同佢大開花，大把商家佬俾壓力佢，宜家和理非，人地一鎖你戶口，重擊我地咁濟，幾時反擊？

咪撚同我講黃色經濟圈住,
咪撚同我講功能組別住,
可唔可出咗黎, 大大獲, 做場好睇既SHOW 比港共睇

唔係話以上2樣野無用, 係大家只專心搞呢兩件事, 熱度完全退減。
做完好睇既SHOW 用你1日半日 ,之後有時間, 再搞以上2件事

借
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

歸位?
帳面拉6千
你估帳底有幾多
係冇人了

記唔記得我地係一個團體，如果帶頭唔work, 咪轉做support, 只要唔好走場就得

休息已充足
裝備已升級

睇大家頭

班友當黃色經濟圈萬能屌

靜你老母
出啦

你平行時空過黎？
幾時有撳住對方黎屌過

共產黨對外係垃圾
但清算自己人, 打內在敵人好撚拿手

班休息下撚死全家

無理由，白白俾人清算，人地搞你，你都會還拖，記唔記得 香港人，還拖

左膠割撚左半個月 見無用又叫勇武

真係當手足condom

突擊隊出動

師兄弟，係時候歸位啦

打爛交通燈又話唔對準政權
塞交通又話阻人返工擾民
裝修商場又問點解要咁做畫面唔好睇
影狗仔狗女相又話唔好搞到細路
連影藍絲大頭相都話批鬥 驚得罪所謂中立分子
仲未計以前瘋狂割火魔同私了手足

我想講 每次見到壞咗交通燈都會覺得手足做得好好

開花同黃色經濟圈，根本可以同在，港共成日話文革2.0 ， 咪變俾佢睇，大尻把人隨時藍變黃

唔好停！

你同我都可以補位

我唔想講你嗰句, 雖然我極之認同, 但一講出黎, 又比人屌我係鬼

既然你咁講, 我都附和你一句
共產黨會驚你黃色經濟圈, 食撚屎啦
支持黃色企業係合理, 但唔該唔好煲大個作用

push

即刻大清算

我理大一早死了

Push la

當然唔撚係講屌黑警喇，我講緊個熱情同氣勢

任何勇武行動我都只會全力支持

你要對付共產黨仲講左膠

我唔撚知班人諗乜

無大台，做自己認為要做嘅事就得

全權 交哂俾 和理非 唱歌 唱死班popo 喇

用愛與和平既歌聲穿透 銳武裝甲車 同水炮車

我如果係popo 諗起都驚

我認同黃色經濟圈, 唔麻煩唔好煲大個作用先,
黃經濟要返3 5 7 10年先成熟, 做咗大事先重要
今日之前, 我日日睇熱門, 全撚部都係咩黃經濟, 咩功能組別,

個個都煲大作用, 死撚左都未知

咁手足幫手補support吧，辛苦了

一個團體 會屌自己友做熱狗五毛分化風向撚

你咪休息撚，手足做乜撚都唔啱，和平遊行先至啱，過兩年返印度就最啱

但佢之前比連登仔追住黎屌

你估勇武日日開花藍店，藍店3，5，7日後仲會唔會係藍？先唔好理係唔係偽黃

一個團體入邊，仲有分化撚，同on9仔

你咪係咁叫人休息囉 而家搞到咁多人被清算好驚俾人追擊返轉頭？

因為我唔係休息撚囉明唔明

我地都日日都港共，中共屌喇，係咪唔再做啊咁？無大台，根本無人有資格judge其他人

我幫緊你口喎

準備好
推佢老母落地獄

呢句野中性既 我都冇屌你

咁你同嗰班想做大台軍師成日指指點點嗰班講

唔出黎就快變晒 condom 喇

一直都喺度

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

成日和理非屌日食元氣，美心，吉野家，如果發夢食食下，會有火魔出現，第二日仲有人咁食？

退咩 上啦

多謝你

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日仲有一男一女因為提供住宿俾被通緝嘅手足而俾人拉……
個政府真係好心急，過多十零日都新年，係都要條街熱熱鬧鬧先高興架喎

唔再升溫，對方又清算，又話23條，又話買新裝

唔你長期抗爭嫁咩？人呢？
長期撚係邊
唔係法治撚唔好整到法院等人受審嫁咩？
捐錢未

人呢？

就同佢大大鑊地咁過2020

咁你想點？跪你道歉求你出嚟？
發悔氣有用？

長得期黎，都死尻哂，仲要長期係和理非版，得罪講，有咩用？

而家又黎呢句聽過幾次啦

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

唔好罵戰了，由佢，起生死存亡都仲會有玻璃心存在，愛香港極有限，打仗軍人你估無被軍官屌咩，人地為國付出，會唔會有玻璃心？

玻璃心唔緊要，但唔該睇咩情況下先發脾氣

各位兄弟姊妹，準備喇，

裝修咪裝修，有咩問題，你同政府跪低鎖我，你有冇幫我保護客戶過啊，有沒有幫手據理力爭啊，有冇bargain過啊，人地叫你鎖，你就即鎖，咁你有咩事，唔好問點解，問政府

yes

你問下佢

Ready

一係革命,一係等死

軍官講得好

問佢D咩，唔太明白

我無講其他人屌你嘅，係等於軍官

推！

唔好講多，只係有一千幾百人想打邊爐，買gas,之後去指定地方開火開爐，已經夠食

歸

和理非都可以買gas去打邊爐嫁

一pack 4支，當一千個和理非，每一個帶一pack, 4千支去狗屋打邊爐

三六滾尻佢幾滾

圍啊，陣地唔係問題，但有腦D , 你放石，不如千人萬人用gas 打邊爐 ,邊個敢沖

燎原

大家都知我由12月就晦氣到而家
但今日我歸位
行動 全世界

一人一pack 4支gas爐，準備打邊爐

有人話做野 即時有人屌做野果班係風向撚 係鬼

休息完，起身了

老實講，我都試過，但我理解當時大風向未成，俾人屌係鬼，好正常，人人都驚對方係內鬼，但大風向已經起緊，你仲玻璃心？

推啊，各位大師兄，小師妹，準備未

屌鬼都盲撐
係咪應該反省下
半年都仲係咁

繼續休息啦 緣份到了就會贏

推呀

起下底，
原來樓主做咗六個軍師
明哂啦

大大個港共俾你睇喇，唔好理岩定錯，想要團結，就要撐

一黎就屌人係軍師 無思索過開錯post 就等於唔出過黎

唔出刀結果就係咁。

開過post就等於軍師唔通要起中大理大自拍過，post埋上黎，想有資格開post?

休息撚識咁諗就最好啦
之前就屈毛屈鬼
而家就不分化
你地唔反省下次咪又係咁

Tui

唔完美，但不要割

香港金總終於接受網上會員申請啦

記住你先睇你以後仲屌唔屌自己友做野

沒後路啦今次

今次輸左 即變新疆

唔存在話 之後再黎

咪屌南亞仔啦

係吖嘛，我講事實啫

港共政府沒收私人財產，一定要推上國際

係咁拉

降溫撚屌你老母
比人恰鳩到上心胸仲叫人冷靜
冷靜後果係點撚樣呀

推呀屌

中二病撚
成個暑假黑警又姦又殺仲好意思覺得自己有氣勢

必需要有憂患意識

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

之前個個星期上街
popo 唔夠人手做嘢
而家一有時間
就不停拉人

事實證明香港人無退路

我幾時有屌過？

清算行動已經開始

咁係咪想講呢六個月，我地死嘅死，傷嘅傷，你先開心

多撚得嗰班乜柒都話靜靜地嘅撚樣

郁吓啦！今個禮拜六 日 ！
抖𠹌夠未呀

推啊！聽日有冇人

推喇

唔肯出刀, 有Q用.

大家行動前要小心 做好準備

然後？繼續望住香港沉淪？

推啊

Be water, 不要再被捕